你book 車無book 司機呀？

洗乜咁惡姐，我揸囉

我學自動波

咁而家邊個揸呀

搭的士啦